[{"question": "https://www.zhihu.com/question/318446360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446360/answer/702839369", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u91cc\uff0c\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u53eb\u300c\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28875177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28875177/answer/562247550", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u4e14\u597d\u770b\u7684\u7537\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/662147170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327654277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327654277/answer/703704881", "content": "\n\u52c7\u58eb 109:104 \u529b\u514b\u731b\u9f99\u6273\u56de\u4e00\u5206\uff0c\u9c81\u5c3c\u6c64\u666e\u68ee\u53d7\u4f24\u4f0a\u6208\u8fbe\u62c9\u5236\u80dc\u4e09\u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/698407856", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317505987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317505987/answer/694810307", "content": "\n\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318446360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318446360/answer/681167836", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u91cc\uff0c\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u53eb\u300c\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322747981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322747981/answer/697863737", "content": "\n\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e0d\u5438\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322141574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322141574/answer/700990567", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u4eba\u4f1a\u53f7\u53ec\u5927\u5bb6\u53bb\u770b\u300a\u9ed1\u8c79\u300b\u800c\u4e0d\u662f\u300a\u7eff\u76ae\u4e66\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41453092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41453092/answer/701674944", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b89\u6297\u8bae\u5965\u65af\u5361\u6b67\u89c6\u4e9a\u6d32\u4eba\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/660095638", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/700199176", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323073184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323073184/answer/703300021", "content": "\n\u5047\u5982\u5373\u5c06\u4e58\u5750\u98de\u8239\u8fdc\u884c\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u53ea\u80fd\u643a\u5e26 100 \u4e2a G \u7684\u6587\u4ef6\uff0c\u4f60\u4f1a\u5e26\u4e0a\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318414748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318414748/answer/654400221", "content": "\n\u4ed6\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4e3e\u52a8\u5973\u751f\u89c9\u5f97\u5f88\u53ef\u7231\uff0c\u7537\u751f\u5374\u89c9\u5f97\u5f88\u6c99\u96d5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318966160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318966160/answer/699517724", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u54e5\u65af\u62c92\uff1a\u602a\u517d\u4e4b\u738b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318715457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318715457/answer/675133386", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6b66\u672f\u662f\u5931\u4f20\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/689463732", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u201c\u5367\u69fd\u201d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35655717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35655717/answer/686806254", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3 Android APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35471739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35471739/answer/620430525", "content": "\n\u5728\u4eba\u9645\u4ea4\u5f80\u4e2d\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318486013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318486013/answer/693138656", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u5413\u4e86\u4f60\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268277647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268277647/answer/665521571", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u8682\u8681\u68ee\u6797\u771f\u7684\u5bf9\u751f\u6001\u4ea7\u751f\u4e86\u5e2e\u52a9\u4e48\uff0c\u8fd8\u662f\u53ea\u662f\u505a\u8868\u9762\u529f\u592b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322096408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322096408/answer/690202828", "content": "\n\u8e72\u76d1\u72f1\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27232501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27232501/answer/700939047", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51e0\u4e4e\u51ed\u501f\u4e00\u5df1\u4e4b\u529b\u626d\u8f6c\u6218\u5c40\u7684\u7ecf\u5178\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/702387172", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26656153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26656153/answer/657714572", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u7b97\u662f\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/701391069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37600557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37600557/answer/699117078", "content": "\n\u770b\u56fd\u8db3\u8e22\u4e16\u754c\u676f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325245772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325245772/answer/698452727", "content": "\n\u81ea\u5df1\u6700\u9ed1\u6697\u7684\u60f3\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291932279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291932279/answer/699024788", "content": "\n\u5973\u4eba\u5982\u4f55\u4fdd\u517b\u624d\u80fd\u51bb\u9f84\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39157736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39157736/answer/696866153", "content": "\n\u53bb\u7518\u8083\u65c5\u6e38\u7684\u8bdd\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u975e\u53bb\u4e0d\u53ef\u7684\u5730\u65b9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27925812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27925812/answer/665620568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u770b\u4e00\u767e\u904d\u7684\u82f1\u6587\u7535\u5f71\u548c\u82f1\u6587\u539f\u8457\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321155063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321155063/answer/697534656", "content": "\n\u6bcf\u5929\u8dd1\u6b65\u4e94\u516c\u91cc\uff0c\u80fd\u7ed9\u81ea\u5df1\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313645758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313645758/answer/676466877", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7d22\u5c3cXperia 1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274916933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274916933/answer/696055632", "content": "\n\u4f60\u90fd\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u9152\u5e97\u51fa\u73b0\u8fc7\u5077\u62cd\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/676149233", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/682919005", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68521407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68521407/answer/690908369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u672c\u4ee5\u4e3a\u624d\u5f00\u59cb\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u662f\u5dc5\u5cf0\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51282703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51282703/answer/688433036", "content": "\n\u8170\u95f4\u76d8\u7a81\u51fa\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u5f7b\u5e95\u6cbb\u6108\u7684\u53ef\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30379689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30379689/answer/664906246", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u4e2d\u795e\u7684\u7b49\u7ea7\u5212\u5206\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21395276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21395276/answer/677438997", "content": "\n\u53ef\u4ee5\u7528 Python \u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u505a\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u597d\u73a9\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316192000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316192000/answer/638234603", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u7684\u54ea\u96c6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/650995725", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265629001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265629001/answer/643779488", "content": "\n\u7f8e\u989c\u76f8\u673a\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34684240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34684240/answer/646867687", "content": "\n\u5987\u79d1\u533b\u751f\u5bf9\u5973\u5b69\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296342229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296342229/answer/648312268", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u88ab\u8fb9\u7f18\u5316\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317662258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317662258/answer/634137943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u51e4\u51f0 16 \u5c81\u5c11\u5973\u88ab\u56da\u7981\u5730\u6d1e\u6027\u4fb5 24 \u5929\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288275102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288275102/answer/644433283", "content": "\n\u548c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u4f1a\u804a\u5929\u7684\u76f4\u7537\u804a\u5929\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/692468446", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/701943373", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327099842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327099842/answer/701095026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u8ba1\u7b97\u673a\u534f\u4f1a\uff08CCF\uff09\u66f4\u6539\u4e86\u5217\u8868\uff08\u5220\u9664IEEE\u7248\u672c\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086688/answer/696100942", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bbf\u820d\u91cc\u603b\u6709\u4eba\u597d\u610f\u601d\u5403\u72ec\u98df\uff0c\u8ba9\u522b\u4eba\u770b\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/696040610", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327247463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327247463/answer/701618685", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6316\u51fa\u7684\u53e4\u5893\u662f\u4ec0\u4e48\u5e74\u4ee3\u548c\u80cc\u666f\u7684\uff1f\u76ee\u524d\u8fdb\u5ea6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35414364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35414364/answer/645495076", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319997354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319997354/answer/658270820", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u54ea\u9996\u6b4c\u5f53\u4f60\u53d1\u73b0\u4ed6\u662f\u5468\u6770\u4f26\u4f5c\u8bcd\u540e\u8ba9\u4f60\u5927\u5403\u4e00\u60ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327420866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327420866/answer/702248374", "content": "\n\u300a\u96ea\u4e2d\u608d\u5200\u884c\u300b\u4e3b\u6f14\u5df2\u5b9a\uff0c\u5404\u4f4d\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314591554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314591554/answer/679110127", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u517b\u6210\u4e00\u79cd\u5e72\u51c0\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/704365183", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24623541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24623541/answer/652080365", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u53bb\u9ed1\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311197553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311197553/answer/703003757", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u533b\u751f\u7684\u4eba\u8109\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22238159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22238159/answer/698938247", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u77e5\u8bc6\u60f3\u63a8\u8350\u7ed9\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/672781583", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47968288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47968288/answer/692752973", "content": "\n\u5927\u5b66\u82f1\u8bed\u56db\u7ea7\u4f5c\u6587\u6709\u6ca1\u6709\u4e07\u80fd\u5957\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23915365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23915365/answer/694941812", "content": "\n\u51fa\u8f68\u5230\u5e95\u80fd\u4e0d\u80fd\u539f\u8c05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312200867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312200867/answer/617643349", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6cd5\u533b\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u5c38\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20719727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20719727/answer/687246709", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u9002\u5408\u4e70\u80a1\u7968\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/680200918", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292051367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292051367/answer/694923001", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u81ea\u95fb\u8fc7\u7684\u6700\u96be\u95fb\u7684\u6c14\u5473\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/626741935", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/685369599", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19846984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19846984/answer/694771495", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u6709\u5973\u4eba\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/668842189", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23996122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23996122/answer/574990992", "content": "\n\u5982\u4f55\u6392\u7248\u6587\u5b57\u8f83\u591a\u7684PPT\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31278739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31278739/answer/688895232", "content": "\n\u65bd\u74e6\u8f9b\u683c\u80fd\u5426\u6253\u7684\u8fc7\u674e\u5c0f\u9f99\uff1f\u8c01\u7684\u529b\u91cf\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267013413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267013413/answer/686240256", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u54ea\u8d77\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u6700\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21860526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21860526/answer/606941516", "content": "\n\u7bee\u7403\u96f6\u57fa\u7840\uff0c\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30543838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30543838/answer/658596505", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u518d\u6b21\u5d1b\u8d77\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/662286564", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27173185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27173185/answer/663794812", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u4f46\u8d28\u5730\u597d\u3001\u4ef7\u683c\u5408\u7406\uff08\u4ef7\u683c\u4ed8\u7ed9\u54c1\u8d28\u800c\u975e\u8d77\u540d\u6c14\uff09\u7684\u56fd\u4ea7\u8863\u670d\u54c1\u724c/\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/612918726", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u8f83\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440561/answer/688859373", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6bcf\u5929\u4e00\u770b\u7684\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57661988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57661988/answer/667275655", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7c7b\u4f3c\u300a\u770b\u4e0d\u89c1\u7684\u5ba2\u4eba\u300b\u8fd9\u6837\u597d\u770b\u7684\u63a8\u7406\u60ac\u7591\u7535\u5f71\u6216\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312678047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312678047/answer/687087576", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u5728\u8857\u4e0a\u770b\u51fa\u5973\u88c5\u5927\u4f6c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316742449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316742449/answer/628063645", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u7528\u8fc7 iPad \u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306962380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306962380/answer/625223467", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u4e0d\u4f1a\u8bb2\uff0c\u4f46\u89e3\u9898\u65f6\u975e\u5e38\u597d\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\uff08\u4e2d\u8003\u80fd\u7528\u7684\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301846636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301846636/answer/685011282", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u516c\u52a1\u5458\u662f\u94c1\u996d\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309005056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309005056/answer/582931362", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u518d\u770b\u7684\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/669183343", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21146735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21146735/answer/608550150", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u600e\u4e48\u8003\uff1f\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312161865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312161865/answer/673655057", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9ad8\u751c\u7684\u97e9\u5267\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63727821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63727821/answer/658432026", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320700380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320700380/answer/669278635", "content": "\n\u300a\u4eae\u5251\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319054018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319054018/answer/666833242", "content": "\n27 \u5c81\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305040147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305040147/answer/627949060", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u817f\u63a7\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/596263077", "content": "\n\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/659543507", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21778422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21778422/answer/652537306", "content": "\n\u600e\u6837\u786e\u5b9a\u4f60\u7684\u5973\u670b\u53cb\uff08\u7537\u670b\u53cb\uff09\u786e\u662f\u9002\u5408\u7684\u7ed3\u5a5a\u5bf9\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/645690959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/674193758", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699112471", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}]